二萬幾蚊月薪真係買得起你地良心？

心灰

狗糧咁款都足以令小狗流曬口水

[img]香港人好善忘[/img]

冇學歷,冇品德,冇思想仲有2萬蚊,d毅進仔搶住做啦,良心咩嚟㗎

有雞叫有錢賭咪得

問題係班垃圾無學歷無技術
兩三萬已經好理想

佢地本身係賤人。一文不值

Sorry 我6萬幾

無學識 無自我思想 唔駛憑良心做人
本來只係一舊垃圾 依家比佢地做到隻有人工逗既狗
仲想對佢地有咩要求

真係唔明 點解2萬就可以買起良心
做下樣唔得既 2萬未又係你既

話說基本法請公務人員係唔洗睇操守，
有資格、經驗、才能就得。

因為以佢地o既智力同EQ, 出面永遠只搵到萬頭o既工

d毅進狗個良心唔撚值錢

可能警校的作用就係將有思想的學警革走
不要問 只需要服從
有思想的人係唔會做到警察